想問下有冇英國working holiday 大gp?

我都想在2019年下半年去英國working holiday!
我都想入group/form group
wechat: garfield138088
睇下會否一齊出發/到時交流下當地工作情報